毀利安

吊 真係毀利安

迷安大將軍到

韋大帝既憤怒

等陣入多球俾利睇你信唔信

吊你老母林狗換走我安諗住守完場, 等俾人反杯啦仆街